新垣結衣 （92）沙特亞拉伯有這樣的一句 擁抱是最簡單又偉大的肢體接觸

標題來源：

3月23&24日新SP！！
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：
出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。
東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

留名

第一頁

真知子世界第一

Mr win win

異教徒抱抱鐵血戰士留名

1

餓之省偷步

今日生日

QUOTE多次

腥些生日快樂

新POST 撥亂反正！

每個星期二既例牌

萬眾期待既火曜日到啦

多圖(訊息)?

標題係怕爆字數定打漏咗

好耐無見過依張圖啦

生日快樂

生日快樂呀腥些

深夜食堂教學day3

材料：雞麵、雞蛋、黃椒1片
1.先把黃椒輕輕一煎，備用
2.在碗中放入雞麵
3.在雞麵上放上剛才煎好的黃椒片
4.把雞蛋打在黃椒片中
5.把滾水倒落雞蛋上
6."琴"蓋等3分鐘
7.根據忠誠度選擇加上蔥花
8.頌讀結衣主禱文
9.享用
感激Forever.Alone巴打提供無黃椒片時嘅煮法

生日快樂!

抱下先

腥些生日快樂，希望你今日隻雞蛋煮得熟

呢頭打完個post就1001左

抱抱日 我抱

quote多次係咪想叫我地去check ip

幫真知子推一推

真知子黨主席生日快樂

BB既身材真係鬼影變幻球咁

火曜日梗係要post 呢張

生日快樂腥些

點解唔係腥些個gif

腥些生日快樂
快啲煮個麵慶祝下

收返埋源仔先好嗎

黨主席萬歲

腥些生日快樂 結衣保佑你搵到好工

唔想用"我", 無計

腥些今日生日唔出gif啦
俾面腥些

腥些同我生日只差一日

留名 ~ gakki smile

根據進度 目測星期6(100)
呢8個post都無素材既,唯有binc到捉多一個受害者

唔好咁啦
我回覆完先見到原來已經po尾,report返比橙皮巴知

腥些有冇咩想喺呢度慶祝

出生： 1946 年 6 月 14 日（70 歲）

祝大家火曜快樂
腥些生日快樂

做乜勁

腥些祝你搵到好工

見工順利 人見人請

友黨主席生日快樂

維基寫晒你啲野啦
仲諗住呃人

腥些生日快樂啊
希望你今年會過得好啲 之前見你話求開解好sad 但無論點都好有我哋係度

點都要恭喜友黨主席生日既

結衣post零晨冇人

幫腥些準備緊生日gif

仆街聽日要present 要準備下

實栗抱抱日洗淨呢個post

生日快樂
唔好做痴線佬啦

生日快樂腥些
繼續一齊做痴線佬
早日搵到工
繼續煮生蛋麵

生曰快樂

終於

為慶祝友黨主席生日,厄介今日只會post真知子既圖同gif

多孤媽～AHAH朱

腥些見到實感動到喊

要舉行真知子日了嗎

最好既生日禮物!?

抱抱真知子日

下面果張多左一格frame添

多咗個frame

生日快樂 平時我都唔會同人講生日快樂，今日破戒

無圖可post 要重刷cap圖

震驚全結衣教嘅信徒

改返先

仲有3日有野睇
不過多數要星期六先有第一集

睇完ending見到圖都好想笑
未睇到11集之前仲咁緊張係咩苦野既我真係好on9咁

死gay 佬

做咩話自己gay佬

得意可愛到癲

新手留名
腥些生日快樂

腥些嘅生日令個post變返正常咁痴線
你嘅誕生真係對結衣好重要

又清算

1分鐘前 你自己睇出面

周巴去買個蛋糕同腥些過生日啦

侵又想污染呢度
我係唔會比你咁做

今日腥些生日
大赦天下

可能一齊食緊

做錯一次
成世比人狙擊

啱
遲啲一次過清算

睇lh2特典既結衣好似開朗啲

好難見佢唔到 公海有結衣個名都會入去 點知就見到啲唔應該見到既野

腥些 HB

繼續深潛了

經歷個part未改
thx bro

多謝各位
好開心因為結衣識到大家
無結衣就無今日既我
今日再一次見到結衣既神聖同偉大

結衣萬歲

聽日駛唔駛買定支十六茶放係腥些你成日係lab坐個個位

終於要相認啦？

當你默默道別
而不知是否會再遇見
當你慢慢蕩入人海之前已在懷念

認就認左好耐,不過係單方面認

lm再追post

新post留名

今日子就睇完睇到好緊張

快啲快啲

差2集 聽日扮工個陣睇埋佢

咁感觸

唔好 留番夜晚睇！

咁唔係相認

臨訓前睇最好

冇錯

搞咩啊

咁收工睇 我驚我忍唔到

咁你就會思念今日子同思考到個晚訓唔到

睇完個心又要空虛一排

睇完mbmh個陣都係咁

切記 唔好扮工果陣睇 信我

睇完一套劇要慢慢睇下綜藝緩和下

係易啲代入厄介臨訓嘅心情

我睇mbmh都係掛住梅村光多

識貨

你就好似厄介咁一訓醒，所有嘅嘢都只係夢，跟住又要返工

唔好咁激動住
等人睇埋先啦

呢句真
睇完個心好難一下子抽離到

唔撚係掛 係咪劇透左d咩??
唔好講我知

你早啲瞓啦

應該無

初次見面 我叫手一

快手send左

屌 好撚危險
訓先

lihkg 好lag, 都係早啲訓算

無呀
我覺得睇劇既心情應該係無咩input會好D咁
唔差在等多一日半日先
今日子黨員即將全面進場!

其實有時我係同一間房見到腥些，我都有拎十六茶出黎飲腥些留意下

腥些應該扮睇唔到

快啲相認啦

仲唔買個生日蛋糕俾腥些

睇完My Boss My Hero
完得唔錯但係內心重係覺得差D野咁

差一個梅村光同少主嘅美好結局

缺憾美

我由頭到尾都唔覺得佢地應該係埋一齊

冇錯 不過結衣個陣真係超級可愛，如果我係男主應該同佢反應差唔多

腥些 生日快樂

雞麵蛋糕

差緊隻生蛋

好似光仔同青葉一樣咁青澀
周巴明示晒，等緊你咋，仲唔去馬？
一段美好既姻緣擺係眼前

又黎mbmh討論?
啊啊啊啊啊

睇落去好gay

就係呢點梗加俾到個種學生時代咩都唔洗顧慮嘅單純愛情
同俾到個種去到最後被逼因為背景、現實而分開嘅個種遺憾

MeltyKiss巴 腥些好似有野想請教你

腥些好似搵你

已中毒
實栗>梅村光>今日子>其他

WATER!

我覺得mbmh果陣嫩得濟
唔係好岩我

結衣好靚就唔洗講啦 常識黎
長瀨智也真係好撚型 carry到呢隻長毛all back既男人

睇完好唏噓
好懷念中學時代
雖然我依家都只係Asso Yr1

搵我

呢個感覺只會與日俱增

忽然有種唔睇好過睇嘅感覺

睇完個心up住up住

男校撚

快啲搞最佳男演員選舉
睇mbmh宣番覺得佢唔單只型
仲好識哄人開心同帶動四圍嘅氣氛
令到拍攝現場嘅幕前幕後關係好好
令拍攝事半功倍

冇錯
一方面Gakki實在太吸引我睇
一方面劇情又搞到我唔太想再睇

三木 古美門 真喜 厄介之爭?

好難揀
未睇mbmh果陣應該會揀古美門 而家真係唔知

日本人拍嘅劇重係有一種令到你反思，學到野或者會覺得好有共嗚
香港事但一樣都拍唔到

same

少主真係好搞野

又型又好笑又打得

詐欺師鷺坂
3票一定比一票室長

成套野一邊笑一邊諗緊到底佢係到做咩

應該copy返段紅色大字黎警世

點解會有三木 佢好戲到係想睇三木多過古美門
三木 真喜 厄介唔識揀
三木鍾意小動物有愛心加分

星野源已被遺忘

又變返今日子

.火曜日

呀源肯定唔係大熱果班

好唔真實既it佬

早期post搞依個投票都仲有啲可能

啲人未睇我老婆其他劇既時候源仔都有機，依家係冇可能呀

又FF
抄十戒啦

三木既好戲(愛心都有)
真喜既絕對男人味型格
厄介令人感動既一心一意
唔識揀呀

你到底明唔明FF點解

有三票既話我都會比室長

話說成2點幾你班痴線佬都重未訓

個post推得好快

我都會投 室長 助攻王

瞓先

3 4點都一定有人秒回
依家咁早

3票 少主 古美門 服步

hea緊唔想瞓

1001

我都正想講大家好似唔記得咗服部叔

訓啦

是不是 還那麼愛遲到
熬夜工作 又睡不好

垃圾絲有心事喇

有心事？唔開心？

訓先，要為宇宙既壽命出一分力

腥些生日快樂呀

侵侵就唔祝住，反正直覺話我知佢會開膠post公告天下

洗唔洗咁快

Prof!

頭先係咪死咗server?

yup

我有啲心事

瞓唔著

竟然無人覆

我好想做一樣嘢 但好怕會嚇親人 好矛盾
無心睡眠 腦內交戰

出櫃？

訓前一推 今日子最高 我愛今日子

唔係

晚安 結衣與我們同在

我覺得我喺度問實會俾世人圍攻

呢個時段嘅REPLY通常都會比人SKIP,睇得開就唔怕分享下

咁你靜靜雞同我講 我唔會同其他巴打講

講完我聽日瞓醒會唔記得

笑一個

起碼仲有z巴係度

點解連登無pm功能

巴打無事嗎？

絲打有感情煩惱？

telegram

你兩個嘅煩惱係咪一樣

唔係感情 從來沒有 從來都沒有 係自己問題啫

想唔想開心事台？

開咗心事台就唔會想瞓住

我不嬲都多心事嘅 86特別係夜晚仲諗得多 而且最近多mid term asm有啲心煩啫

想問垃圾意見
@dreamfuture

試下搵侵侵傾下心事

侵侵瞓咗

關於咩㗎 好驚你囉 咁變態 應該呢個po嘅人都知你痴線

其實我唔係變態唔係痴線
雖然咁諗已經係變態同痴線

想聽咩垃圾意見

Prof瞓咗未

で？

多謝各位嘅tg關心，但我問完我嘅問題之後，連我自己都覺得自己膠膠哋

睇嚟科大巴認同

搞咩呀303巴

我為咗條好膠嘅問題失眠

咁夜都唔瞓

講真真係幾膠 唔好諗咁多啦

喺度問會俾人圍攻

估唔到巴打真係咁介懷

搞到好想知

想知想知

好耐無見你

雪肌精絲？幾耐冇出現過

打出嚟呢度
宜家咁靜 無咩人

睇晒s左膠警官劇+戲
發覺啲情節真係幾白痴吓
如果唔係有bb真係撐唔到尾

早晨
點解一暖少少就有蚊
整醒咗我

獨佔

都有廿五分鐘

Lm

真心，lh 係睇極都唔會厭

早晨啊咁多位

真知子黨主席生日快樂，
今日子教宗於沙特阿拉伯發來賀電。

本教宗決定今日不以今日子圖留名，改以服部留名。

好眼訓 我唔想返工啊！！！！！

生日快樂！

結衣BB

早晨

梅b早晨
星期二早想抱嘅就係你

仲有59個鐘多啲

做一日真知子黨

好眼腳

好眼瞓

會唔會教教下瞓著

大家早

晨早留名

腥些生日都未過你已經…

其實連尼住打算幾時 fix呢係quote圖bug ar?

竟然冇人

有，不過你得粒膠可以覆咩

睇得明！無錯字！

303有咩心事

頭先睇左關於BB同公司既一啲新聞同言論
有小小心情低落

千眼美子

祝福語都錯得的話，咁真係

發現中間個廢老拍得特別慢，以為佢要唱絲哇

傳媒嘅嘢真係睇完就算啦，呢啲八卦嘢都無一半係真

關於咩既？

唔想返工

唔想返學

係一篇講點解BB一年只接一套劇之類
話點解戀空爆紅之後都唔似其他公司咁帶紅佢
不過巴打講得岩, 睇完算, 因為真係難分真與假

通頂直踩中

同直踩分別唔大

yo

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning!

食咗嘢未？

你不如試諗下點解結衣咁低產都可以咁高人氣

公司呢d野，打工有邊個會開心

又話今日用服部？

食左琴晚嗰餐
已經忙到唔識餓

感覺今日推po好似咁慢咁

小心身體

想睇下篇野

呢排忙溫書成日唔食夜晚飯
依家已經進化到唔係幾想食野

呢篇

少產d我反而覺得好d,
一年出一兩套高質片，再拍下戲，人氣實keep得好
其實係邊度打工都一樣 實有辣有唔辣，就算自己做老闆都係，佢都睇得開，唔係既話都做唔到超過十年

啱啱講起有d餓
諗起腥些碗麵，飽左

又bin 佢生日就俾下面佢啦

啱先打算search下啲真知子圖for留名
點知

個作者根本唔知拍劇至係最唔搵錢嘅工作
感覺只係想睇結衣拍多啲劇嘅無病呻吟

有少少道理嘅，不過我覺得最主要真係gakki適合而家嗰種工作模式，一年一劇加一戲，留多d時間瞓覺同撚狗

都係
諗返起之前份工，遇到好多好既人，都有遇幾件仆街上司。
最緊要個心要頂得住

火龍巴今次有道理得黎又通順

最搵得係伏代言 廣告

Asahi

太遲啦 就算佢本人好返 呢度既人都已經被傳染晒
利申戴緊口罩

你試下search 幾張就有一幅係Lihkg

無bin, 真心覺個麵好食
拍廣告梗係tune到最吸引先出街啦

所以睇完得啖笑
個作者 show 到結衣因為一年一劇搞到代言廣告費少咗跌咗就有 point
拍劇比人少但代言廣告keep 到一線
唔係反證到 LP 好成功咩？

其實都無咩野姐

咁只係證明到bb 好成功

以一般觀眾身份黎睇，梗係越多越好（拍劇）
以bb老公身份黎睇，梗係覺得一年一產好，多啲時間喺屋企休息，hea

晨早留名推post

上一上水祝腥些生日快樂 事事順利

結衣當然成功
只係去到一線人氣再高代言費都係嗰啲價位
你可以話 LP 睇市睇得好準
唔浪費多餘時間俾佢拍劇咁辛苦

大家愛爭鮮，美味快樂的新滋味

拍咁多真係好易殘，雖然結衣BB天生麗質就應該無問題，但梗係希望每次BB出嚟都係最好狀態啦。

其實都係驚間公司會對bb做啲好似清水咁既事
一諗到呢點就覺得唔舒服

bb 生金蛋 LP唔會咁睇唔開

不過而家LP 搞到咁，唔知會唔會要結衣接番多啲JOB

今年都算多啦

應該都會 一下少左2個可以接班既人

如果下半年剩係拍下廣告嘅話，其實無乜點多到JOB，只係集中晒係上半年

CB 子馬

奇怪在又唔捧川島

應該係捧唔起姐 唔係話捧就會紅㗎嘛

LP都係因為bb彈起之嘛

捧唔紅

可能因為咁先咁對能年

但上埋MIX之後，如果下年係拍秋季就隨時成年都係得啲廣告睇下

0912留名

用錯左位黎頂

捧唔起
清水咁走真係好傷
今年開始收成突然變負資產
宜家睇吓谷唔谷得起內田里央

私心啲講，我想睇今日子續集

內田里央都好多年，應該都唔得啦

好想知今日子前身係點

昨日子

發覺日本d特攝片或者仮面超人經常都可以捧紅d男星

屌 返到公司有突發事唔洗返

返屋企睇埋套今日子先

高質會員

川島有得同結衣做朋友，仲好彩過比人捧紅

佐籐健

啱呀

昨日果 今日子 明日香

其實邊一個係川島？有無相睇下？
依家既討論，算唔算回復正軌？

川島海荷
晨早時間係高質討論

撥亂反正 破格求變

松坂桃李
小田切讓
菅田將暉

反而女星就靠晨間劇

其實係因為深夜癲到極致就會回復正常

俾真知子長進啊

大面又拍晨間劇

我係睇呢個綜藝先識

睇左d相

唔係爆紅都有佢既原因既

1002

仲有綾野剛，及川光博

水嶋

推

越數越多

啱啱記得仲有福士蒼汰
Rider 真係係咁幫人起機

好想比結衣咁咬

點鮮無人改名做蘋果

你講完可能好快有人改

有事深潛幾日 希望趕到番黎食馬肉

啲表情好得意

東京尋找結衣

好想拎走個牌

川島應該都幾矮下....15Xcm 左右,...
同個樣係差少少野咁....
新垣結衣真係佢大師姐

靚唔係唔靚 但係少咁左啲星味

Uniqlo唔知仲有無結衣春季代言單張

諗住求其google學下改gif圖
點知一search就有驚喜

跟住全部gif都係 我係我係我係我

第一眼望我仲心諗我做乜留兩次morning名

其實真心想知
菅田將暉好靚仔咩？
佢嘅魅力喺邊？

係.... 但其實星味可以迫到出黎....
到最尾川島有無咁既星運就睇佢好唔好命了...

岡田魅力大啲

菅田似一個招牌壓死幾十個啲路人咁

駁唔到

hi 另一個我

呢段時間地鐵,U記,巴士都見到GAKKI
好正

視姦我老婆

今天也要做探偵

翔太郎仲好過佢啦

岡田on9仔我易接受d

因為好戲 民王？

但好多戲 都見到有佢

為咗整個spinner 可以轉link 玩咗我兩個鐘
最後都係用if then 收佢皮

仲有提醒你地咪遊車河

會唔會有ios

ios應該難啲
冇記錯要俾錢做 certified developer 先可以提交apps俾apple 上架

中學時代試過幫自己SU宣傳整App上Google Play Store

屌佢老母

傻啦我呢啲鳩app development 邊見得人
用小學雞web page 寫咋
我唔算真係識寫app
不過我會再研究下嘅

你用咩software 寫既

條片勁多dislike

支那種狗後長不出象牙仲以為自己好撚風趣
收皮啦屌你老母
你老母個 就有整容啦
所以生埋你個咁嘅死賤種出嚟

phonegap?

都要屌

bb同山下智久做對手戲大家點睇

推到咁快已經幾個post冇睇

即係話求婚大作戰女主角變左係新垣結衣?

咁山田孝之呢

腥些 生日快樂🎂

推一推
訓

早晨留名

呢套好似係話佢老公早死左, 上唔同人既身? 戲入面個老公係爆炸頭?

火龍巴 咁大聲劇透做咩
我未睇

CB3應該有

屌
未睇啊

你係唔係真係An.....?
巴打幾靚仔

我都未睇架....
我睇trailer 咋....
但個男主角咁搞笑個樣都做傷悲主角...有D 怪怪地

唔會再講自己啲野

頭半套都幾悶吓，後半段開始好睇

黎明的紗耶

新垣結衣係我老婆

睇左trailer 都有D 眼濕濕

希望可以熱落去

我同結衣bb都係怕凍嘅人

拼埋山田孝之就知d身高岩唔岩

我唔係on9仔

唔好起人底啦

呢排好多野做
其實我不嬲半夜都會留名

開頭有啲 後尾喊到

有結衣嘅戲都會悶㗎咩

Same with me

mit app inventer 2

後面好好睇

好似

啲人話Smile有啲頂唔順

令我諗起某個故
呀An

係 我用左一個定兩個星期先睇得完

因為新垣結衣都唔出聲....
咁應該電影爆紅既應該係再一次說愛你先岩喎...
真係諗唔明點解係戀空

戀空應該係因為個陣好興講未婚大肚？

我一星期一集 其實後面係OK番，只係前面有啲慢

佢兩個有時會撞撞地樣

我都係 忙到post都追唔到

個時好似有套叫14歲未婚媽媽....個時好hit ....
wiki 指佢人氣作品....戀空...legal high 同逃恥....
點解會無父女七日變......失望...

無用過 PHONEGAP 反而玩過下

xx-xx-xxxx

我個垃圾fd負皮個post

14歲的媽媽係神劇

認粒癦

始終係手機小說 啲劇情拼湊出嚟之後完全唔好睇

愛情片不嬲比較吸引人睇

認

負皮佬

點解要咁做

感化佢啦

有冇問原因

俾佢聽完即刻愛上結衣

小梅我夢想嘅高中愛情故事

中午留名

係papa

健太先輩

bb

當年學界無女嚟睇就贏一有女就輸左，本身諗住入到四強就叫女神過嚟睇

足球？

你知唔知結衣右邊太陽穴係有粒墨
耳珠大好多
個鼻唔係話好直

係八強俾人大炒，仲要有啲師妹過嚟睇柒到仆街

不過真係有啲似

第一眼就分得出
不過真係講唔出有咩大分別

我都踢過一年又係八強出局

樓上全部都係偽毒

你咪偽毒 成日一星期六日就唔見人

入到四強就好了女神應該好似小梅咁嚟支持我

慘得過場都冇得出?

講起呢啲真係傷心
我入決賽叫女神黎睇佢都唔黎

你個要裝?
我呢個web base 用block 唔洗寫code

又係時候搬呢張出嚟

女神嘅笑容只有結衣bb贏到

可惜唔同u,已經兩年冇見佢

應該隻眼最大分別

唔好咁認真
老實講結衣拋佢n 條街
係咁啱幾年前嘅一個look 似
佢依家老咗咁多

成日都想叫女神來睇
但其實佢一d興趣都冇
利申 贏過冠軍 一年第四二年八強
但冇一年有女來睇波

有女睇波
可惜冇份落場

算啦我係女仔都唔會想睇 又熱又多蚊

眼神加笑容=gakki

如果巴打有得出場，但出丑就

反而當年班足有女睇個陣輸緊0:2
d女走哂就入返2球 最後12碼贏埋入決賽

我代我老婆多謝你

咁大分別都話講唔出

女鍾意睇籃球同排球多
明明足球先係最正
入波個下激動佢地真係識條鐵咩

出丑都正選丑先啦
成班MK圍威喂又唔係勁
講起就灰

偽毒嘅話題我呢啲毒撚就不便插嘴啦

最憎圍威喂
又唔係好勁，但就係要霸住哂

戰術、走位
依啲佢地識鬼睇咩
入球先等於精彩

想請問有冇巴絲打有地鐵，馬鐵個個雪肌精廣告？

打波唔係偽毒
利申:真A0、手都未拖過

證明踢波都係專心啲好
不過屆屈都無女睇都係未贏過冠軍，最盡都係入到決賽

個陣成隊都係毒撚，無一個有女

做咩前面係咁劇透戀空
唔洗睇lu

我就成隊得我冇女

組織，腳下功夫，身位，戰術
個d其實好好睇
佢地覺得好耐先入波/冇波入 企係度on99咁等
覺得足球好悶 佢地真係識條鐵

無錯

利申:真A0、手都未拖過

有女係度反而緊張
佢走左之後就上力

利申：真A0、拖過手

父女第一集已經完美反駁曬你啲歪理啦

可能佢哋鍾意羽生個啲少人足球

快D睇左佢啦

真毒午飯報到

はい 僭越 ながら

真毒多到,當年初中我都有做運動
本來會係校隊正選
quit左之後成個人變左毒撚淨係想痴係屋企

唔係兩個都係新垣結衣咩?

真A0、手都未拖過

火龍巴你真係

是咪特登㗎？

真毒點會係A 0，真毒一定係NA 0 ，因為根本唔想嘥時間識女

不可同日而語

我承認呢張相係有啲似，但未到認唔出呀。。。

愈來愈覺得係特登

點解quit？
以前覺得運動好d女就會易睇上眼
事實係真係會易d

真係分唔到，除左咀有少少唔同外

俾火龍巴搞到有少少混亂

你咁花心
應該唔會搞亂

點睇最大分別都係眼鼻耳喎

好波 直線抽擊

唔會認唔到掛

火龍巴1:0

真假腸仲難分過結衣同長澤

左上粒墨

明明得個髮型似

遮住個髮型一下就分到啦

終於睇完唇上之歌，好滾動
希望十年後大家都要幸福

認人都認唔到你班友仲敢話自己係痴線佬

十年後應該同結衣生4,5個BB
一定好幸福

係咪好正?
咁我又好想睇......
係咪又係好喊既戲黎？

得你係痴線佬

睇身材都知啦

又係頭好悶
後尾真係好滾動
好唔好喊就因人而異

等我嚟守護bb

唔會嘥時間媾女，只會FF逃恥劇情成真

請祝福我同結衣

咁呢個係乜水黎?

我想睇下佢其他樣係點....

我覺得睇咩運動其實,如果係學校王牌運動
真係自動送上門,同隊差唔多個個都有條女

太辛苦quit左,一星期放學操3日,之後星期6仲要出去
適應左佢d訓練之後再加碼,成日肌肉酸痛
由原本成4x人,quit到得返1x個人到
不過諗返轉頭,有繼續堅持落去,好過依家on99咁
唔會好似米9自爆 唔會答咩運動
利申 瘦仔非運動型身形

講起打波 踢波

有無人鍾意做後備多過正選

我係有正選都要打後備個d人

一黎可以體力上佔優，我體力差到仆街 2個字貨仔

兩黎無咁怯場 踢得爽好多

三黎 偽後備出場 可以屈返對面真後備 好爽

會令我諗返起一D以前放唔低既野

樹多村光

同我相反
學校一個星期都只係練一次
班MK練波又唔認真
只係成日吹奏自己幾勁
所以quit撚咗

求婚嘅長澤

我都係咁分！
如果結衣拍求婚大作戰，應該做唔到果幕跑步嘅效果

但如果長澤正美如果係拍逃恥既話....
可能又變到無咁好睇

如果跳戀舞跳到
一定比結衣BB紅

你兩個同我抄禱文一次

佢而家咁嘅樣點拍逃恥

直頭抄十次啦

一定睇唔落

屌 d mk練波唔認真又要廢
自己唔係正選
屌佢2句就話隻揪
搞到冇哂引

一放飯班痴線佬異教徒就現晒形 無眼睇

咪係

建議火龍巴唔好離開結衣post
出到去實俾人屌到識飛

[同一個人] 家樂仔(吳家樂) 去咗日本發展?

係咪lh2嗰個女人

岩岩入坑 睇完逃恥同LH睇咩好？

我一定會做正選
就算得2個字貨仔
都想博盡全場

今日子

父女七日變.....好掂

今日子歡迎你

今日子!

你地講好多題外話

教練唔踢你上正選要你坐冷板凳
即係你只係比無入選既垃圾好少少
練得入去玩就係想落場,有得玩足成場
想知全盛時期既你地1600跑幾多分

突然覺得德松巴貼真知子嗰陣
有啲似bb仔終於識叫阿媽嗰一刻噉

一定想做正選
因為係教練對你實力嘅肯定

仙人

果執頭髮好礙眼

中學以前係隊長，所以唔明咩感受
冇計過跑幾快 但全盛時期可以跟貼d長跑隊

左唔知幾多個POST

好萌

有時真係好想長澤唔好笑得咁大力

多左好多紋

嗰合有bb 好想買 但用唔著

收藏

老了

其實都係好現實.... 女仔個樣真係易老好多....
如果又貪玩又夜訓
老得仲快....

我覺得好似袁詠儀

都係gakki smile 最靚

係咁討論其他女人

諗返起古澤良太呢句話
就算結衣老左都會係一個好可愛嘅老婆婆

咪就係
去返xx-xx-xxxx度討論啦 還掂果度無人推

兩個掟上今日子

好mean

真正鐘意結衣既話係容不下第二個女人
尋日收工係街個同事問我岩岩經過個妹妹仔點睇 我先發現從鐘意結衣之後我係街都唔會昅女

地鐵站多咗好多結衣

毒撚唔敢𥄫

你去得咁切底?.....

Agger
其他女唔會睇得上眼

岩呀 有結衣就夠 昅女我不如打開電話個lockscreen望結衣好過

結咗婚完全冇𥄫過

今日子世界第一

Agger 我個friend都話我而家唔係男人
心諗佢識條鐵咩

咁咪啫係成日𥄫

痴線佬FF

當年成隊毒撚第一次打，無練過無教練，就入八強真係有今生無來世

雖然我個組得三隊，仲要場場大巴

agger上tutorial 有女電我都不為所動

有女電

咁都算美好回憶

你咁講實比人話偽毒

無練過都八強 咁d人本身都幾勁
不過以前9踢9斬都入到八強

所以我覺得無回憶既人真係好慘
無論係柒定型都好,學生時代既回憶總是美好的
利申 無回憶,每日得過且過咁完左

會唔會你個女同學有沙吹入眼?

直線抽擊

偽毒可恥！

火龍巴

火龍1:0

學界嚟講應該中等本身有班田徑佬屈速，同埋好彩咁對手唔太勁

所以八強即刻俾人大炒

最美好只係有一班frd同個好frd嘅呀sir
冇其他啦

估唔到黎到結衣post都有偽毒

火龍巴好可疑
有啲啲假膠feel

醫師會否向火龍巴作出反擊？

我都覺

應該係見到我手機係結衣，知我有taste啦

我都係玩開田徑俾人拉左去打最前

『ミックス』新聞有中字了

龍gor唔敢反，只係解釋

d字口語化左

本教宗宣佈由於白醫師投降，火龍巴勝，白醫師被確認為偽毒。

火龍巴大反撃

火龍巴戰鬥力高昂

同初初入坑個陣比勁左好多係咪結衣嘅教化下進步左？

本席宣判 白醫師 有罪

又多個女fans

我都覺得好假膠

本教宗建議判刑為抄十戒一次。

我只係諗下D 話題出黎
有鳩up 左都唔知...sorry

到八強之後好多場都1球定勝負
好睇運

即時生效 退庭

俾人電都有錯，咁天生靚仔咪要自殺

火龍巴証明我係真毒喎，明明係個女仔沙入眼

我係你就認罪啦

大家好

真毒留名

足球好睇運

我試過16強 我個fd一開波無耐半場射中柱
我咁岩係龍門口執雞
1：0 激走對面隊

我哋16強仲易打過玩泥沙兩邊屈速亂斬就炒人3:0，原來對面學校前一日陸運會

上水抖氣
between有冇人有睇隔離post嗰個咩香港人童話故事

痴線開到92？

久違既獨佔

咩嚟？

你對上一次睇係幾多

其實學界射中門有少少角度都入

我出公海淨係見到侵啲變態post

寫得幾好

gay

頂

想當年學界有一場 對面學校有個癲佬 推左半場 直爆 跟住秒過埋我 好彩最尾炒飛機 個呀sir話見到我唔對路 半場都未夠就換左我 果場本身踢得好好 最尾10分鐘連失幾粒

又搵到張正wallpaper

已被標籤

之前由半場連爆兩個入左球 入完覺得自己成個bale咁

過去戈邊有乜

同老婆去探里昂

可愛巴

白石醫師定白醫師呀

依家林早洩唔bam人講連登？
利申唔會返去

白石係我老婆

都冇人點BAM

bale=禿頭

加入binc list大家有冇異議

ok

終於放學

石惠

標題建議

以前通常斬上前等人跑/亂戰
有時扭完一兩個放球直線俾人跑
自己好少射波因為射波冇力
但斬波都還好

無異議

我地學校水平渣ga 得1-2個係幾勁 所以多數都係話高Q大棍 乜都唔理 踢粒波過半場先

本身打左閘
試過自己禁區K角位tackle完人地自己爆到去人地禁區
橫傳比個fd 佢射空氣

等我一陣，就返到屋企

一開始打左閘 跟住轉打攻中 完全唔識防守 even去到今日我都係比人笑雪糕桶 想知點練

Me 馬些路式防守

等睇佢比洛賓當狗咁撚

變左波台添

好想打波
不過好撚熱

今日熱到

手殘
可唔可以繼續火曜日是擁抱日嘅主題

你岩

打咩波

三位數 再見

玩具囉

幾個月冇玩

早排先最舒服

玩玩具唔預科大巴

唔敢約人出黎打
怕羞

係咪過百佢先再上水咁解

個個都係偽毒男神

我好悶

btw binc list

me 真毒A0 未拖過手 高肥毒 未比女電過

白醫師真係笑到我

咩位都打過，係冇打前鋒
就係咁所以咩都半桶水
見到d師兄扭得分得射得 好羨慕

try
遲啲放假可以一齊煲劇

surewinpen

又抽白石巴打

winlosepen?

直播埋小馬啦

英文差

華田巴食左今日第一定第二餐未

要有片源先得喎

望住我眨下單眼咋，可能有沙入眼咋

btw上網google勝負筆圖片
點知全部都係我po啲圖

我覺得平時出圖整多幾句日文
好快會有日本仔發現呢到
呢到d結衣圖量真係多到痴撚線

今日有LUNCH食

頹飯
好想食結衣麵

叫老婆煮俾你食

我searchはい 僭越 ながら 得一張係我 好失望

話叫就叫?
我老婆唔會為其他人煮
只係會為我煮

我張負評佬GIF有9千幾VIEWS

諗起你啲圖

下午茶食堂教學(腥些篇)

材料：雞麵、雞蛋
1.滾水落麵
2.等到雞麵稍為散開後，倒落碗中
3.打隻蛋係啲麵上面
4."琴"蓋焗1分鐘
5.然後重覆以下動作

做乜鳩 我講華田嫂

點知你班痴線佬講邊個

本身都係用imgur up圖,高登比人扑鳩左
imgur會出唔到圖
搵返個舊ac先,有得睇views

到GMO新CM有新了

呢條友既痴線病已經去到末期 無得救

終於睇完今日子

個尾真係睇到好想喊

好彩唔係扮工時候睇

話你呀米九巴

係 好彩你地講一講

呢個ending我覺得好sad

又係短髮

又就嚟爆post啦

長短髮都靚

嚇死以為帽左

同你個痴線佬講都嘥氣

唔知你
不過我就一定冇帽

初次見面 我叫掟上今日子 有工作的話請聯絡我

係賣D 咩既? GMO?

證券

每日精神支柱

唔得
要比自己沉澱下

屌,笑死,即刻衝返屋企睇下個仔似唔似樣

我睇完果陣都係咁 每次有人睇完今日子都會有一大版深藍字 好彩呢個鐘數冇乜人

好彩一早睇左

代入左厄介個角色
就覺得成件事個尾好慘

你是我支柱 動力和意義

佢之前都好似有賣過證券廣告....
原來佢幫我既競爭對手賣緊廣告

滴血驗親

可以日日對住今日子，全世界最幸福就真

內奸

吓 對手 日本公司

都係嘅

要開始討論嗎

oh gakki is mine ,gakki is mine
sorry 教會職員.

同行

多咗粒音?

我想冷靜下 我驚今晚都訓唔着

邊個開到新post?我開唔到

我記得尋日有人叫你臨訓前睇

呢個時候應該係咁翻睇，咁就可以成為一個出色既痴線佬了

收到

係 但咁啱有假 睇左

咩標題?

好彩腥些唔係到
開埋個100我都仲可以同佢開到平手

呃介就追到你地

火曜日既仲有咩未用過

要關抱抱事喔

侵侵膠力有回勇趨勢

火龍巴打做證劵行？

佢仲成日話好耐冇開

壹零零壹

爭鮮巴小心唔好劇透

點?
關抱抱事定樹巴個句?

有冇開過

oh gakki's mine gakki's mine

劇透記得深藍字

呢個好似得

gakki smile gakki smile